[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2828)

中呀

Fast

又要跳樓

on9平唔係半2全2阿

係連登叫 未試過同陌生人咁講

莫巴 屌

下次早講得唔得
$1000又針

屌你老母聖衣天

屌車狗又傷中堅 曼出山神

次次一同佢對就輸硬

?????

啱啱屌 冰左15分鐘 無啦啦爆4角

轟贏埋佢ok？

聖e天細咁都頂到

山齊士出場

屌 係囉

貼相未？

條友好似越買越撚大

仆街了

聖伊天8.5 9.5 10.5

下半停屍間？

佢又唔講買咩 開左先講

聖伊天2:1 ok?

支腳狗 抖你陰部 拿狗

冇
今日全部100咋
係呢三注大左

半8全10

聖衣天無3:0落地獄啦！

冰左20分鐘
又係飛都費事補就爆晒9.5s 10.5s

我自貼會唔會有翻身注

做咩係咁要人貼相 明知無可能

曼11.5？

拜仁角細

做咩買細
ky都8.5 wor

屌諗咁撚多把9咩男人老狗

車仔咁都前4

明明你飲歌

真

永遠都係咁 補親就停角
一唔補就爆
中撚咗咒

今曰買細無運行

會

係咪有人落降 唉

未夠鍾 睇死佢80分先換

做咩事？

11c就即刻完場 好邪

想死

次次最後5分鐘一定比人爆曬

想死+1

曼城呢

唔玩
訓教

Skip

本身買左10.5，等緊買8.5 9.5好耐
呢場起碼10c

買左賓菲加好似中伏shit

瞓先

想追番1500姐點解難到咁

Same

莫巴你早講 咁我地班手足唔洗針

曼賽前讓球主客和死亡+1.47
我唔信曼贏/和到
我既劇本係後衛/世三入波反勝

想要水

黃潛入波未？

普馬半客 客第一球 半大

車半8全9

綠帽?

on9平入未 半2全2咁老土

曼又冰角 又想引買細
唔再落踏
但而家仲係中位數

車仔11.5b有冇人？

維拉 6.5

唉 原來西甲0c 又miss場角細

唔敢

有

角球真係好奇妙 明明你即場買角細 仲有5-6個quota好似好難爆咁 可以無啦啦爆左 買角大諗住仲有幾十分鐘 刷多5隻基本野 可以停撚左

車一間補時分分鐘有7分鐘

抵買

車ng 必中

thx 貼飛

唔係掛專一都是罪

曼埸波唔撚洗踢啦

23:30 72 諾高平 1-1 馬模
場波踢3分鍾

講中咗心聲 點解會咁
好邪
2選1都買唔中

入手？

19000冇撚左氣勢啦
冇錢補車W 今次仆街

為何不浪漫是罪名

屌兩邊傷一個黑人
拜利 魯迪加

等佢開大

垃圾維拉而家先入 不過都叻仔
維拉 俄主 拉素

莫巴我記得
係買9.5b咖!

On9平場波想點

本身有13。5s

香港地做男人專一好易比人搵笨架 除非真係撞到個好女仔 唔係十次九次都會比人玩

買左9.5 only

壞事情 動作 見證

拜仁？

仲有無水

森多利亞追和反cup派錢

Lm

再簡化d

10c...

支持維拉護級成功

算啦

為 情 作 證

車10c

你好煩

10c cashed

11.5冇入 算數
唔買

維拉入多粒

買角就係咁屌

買咩

會唔會半8全10咁撚狗

黃潛好波！

點解獌可以下半0角

想要多一場水咋

莫巴仲有無水

曼入未

推左口落大既落曼城到又針 今埸又估唔到佢咁撚多C

想跟頹一晚聽日重新黎過

Ky 好似要左13.5細

全撚部下盤加油

Yes 同路 中硬

普馬斯 1-0 托盧卡
FG巴打秒收錢

9。5b10。5b都買咗佢 今曰一早跟KY 賺到笑

想上車係時候all in manu ng la

秒goal

劇本已出

諾高平 馬模兩隊訓左?

sorry
下次講低，但唔包中

成日睇唔到

有無人gun紐倫堡fg

秒炸

我俾你

其實好似無offside

無喇，睇完曼聯訓覺

咁你有冇要11.5

斜恩又越位

紐倫堡fg

中左就戒賭走人了

拉素客其他

馬模比多粒啦

山神廢到

買咗賓非加點算好

你就好

逼害半大？

我就係無跟 豬到傻

點解唔用馬仔

咁唔俾了，唔想定人生死

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s

我就買左11.5
20分鐘冰實2角我就冇野好講

屌你球證黑撚左個入球 明明無offside 痴撚線

B?

豬豬要左細...

山齊士除左彈琴仲識break dance

成個月賭波買乜都開對家 黑撚到對自己無哂信心 今個月輸左成兩雞野 係時候要介賭

跟

曼封咩

買大了 唔該豬蛇

賓菲加jump得輸12m

今曰輸咗2雞

死啦我買b

維拉利爾個球場圓形無角的？

屌發現跟唔到 得8.10

布拉加goallll

Gel哥之力

西甲5.5會唔會太吸引

布拉加 1-0 賓菲加

講真 波圖失分都唔爭氣

布拉加 GOAL!屌!!!屌!!!GOAL!屌!

Rojo收山腳都唔紅

中柱呀屌你

燈閪gel 對家爽到

豬豬你正定反架

似有一球

我通常1千1千咁賭炸 都輸2雞 連輸十幾廿口

車半8全10

同路

半2全2

19000場波補789分鐘都唔過份

曼聯9.5 ma
同ky、羅巴一樣

仆街賓菲加垃圾

On9平半2全2

馬模果場做乜撚,2.5b gel哂頭等

大家有跟我曼車直屌和又中

星蛇

星星

不過冇錢買

我都想知

星期六
修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s
雷加10.5s
雷加8.5b

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s

曼聯9.5，拜仁無買

原來你仲未訓

豬晒勒

半二全二？半八全十？

馬模on9平半2全2

好難跟你喎

唔奇 今曰d波惡賭到

紐倫堡fg all ined

拜仁比人入

撚倫堡goallll
Goslll

紐倫堡好波

下盤點輸?

23:59 48 紐倫堡 1-0 拜仁慕尼黑
讓4球

痴撚線

紐倫goal

紐倫堡goal

比多4角好嗎

話左架啦

維拉利爾半大準備

賣分

紐倫堡 1-0 拜仁慕尼黑

下盤又贏

諗住0:0 拜仁

10.5b 拜狗1000000%
快掃

拜狗2.5/3

10.5s

堅？

拜狗

拿子

拜狗hea踢都得啦

呢隊閪野落後必爆角

車半8全10我....

德甲呢輪全開下盤

德甲成輪都係下盤日

曼車都想守

1點半點買好

可不可不是今天

各取1分

原來死剩利華
平時最撚閪係利華佢最正氣

仆街 驚撚左pedro 快D吹雞完

吊多五舊車ng

話左冇一隊想要第4
最好結果係一人一分

利華開左上盤

主

咩樹
重注咗$310下盤希望中

無

侯爾斯卡ng

Boom!

個個都要歐霸唔要歐聯

賓菲加

莫斯科中央陸軍追和未

暗戀我咩頂你

冇買9成中

拜仁咁樣救多仔?

on9平唔係半2全2咁玩我阿

多仔點救都唔會番生

兩隊都唔撚想踢 妹到

多仔隊閪野收皮啦

賓菲加玩夠啦,下半場出力反cup啦

俄超主2-0

拜刷角了

輸多粒

主場fd

陸軍On9?

明知未夠班問頂歐聯
去歐霸做下土皇帝
恰下二三線隊拎個杯打下J唔好?

做愛了

屌on9平咁都開唔到大

拉素

拜狗爆角爽撚到

森多去啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買角大唔刷角 買角細爆角

侯爾斯卡ng all ined

森多紅咗仲勁 上啦喂

森多又假希望

紐倫堡反而你刷

森多又假希望 咁都追和我切柒呀

on9平馬模想點

維拉利爾半場0角，快買B

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s

屌你老母點賭

車仔快入

車仔

英超10c無多無小

完喇咩

仆街了 一買拜11.5 load都唔洗load知奶野

森多

你講s or b

布拉加gel

我係地獄黑仔王

車補幾

頭先中柱冇3:0已經好彩

小注玩玩

下盤咁勁我買陸軍就-1都比人開埋on99

拜仁真係狗黎

跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟

補7

多謝車曼幫我介賭 兩隊垃圾下半埸一球都冇撚攻過咁濟

B or s

曼準備絕殺

+7

有冇人知曼補幾

補7min???

睇落今晚著撚哂燈
1 點2場半大 , 1粒都冇

WTF?

車仔絕殺啦

十一點到十一點半 3場淨係踢半場既波

Until mu scored

頭寒 on9平馬模兩場4分鐘踢完

你唔係11.5b咩

我轟快啲生性入多粒啦

車絕殺

你考final 啦柒頭 事後追數王

十扑

11.5b 12.5s?

針撚硬都得

曼聯快入

進入曼聯時間

睇個勢都唔會刷到一個

我聽多陣歌就訓了買唔買多場好

拜仁11.5b應該凍過水

11C

溫到唔想溫了

爆硬 屌

卡斯個種正氣

森多勁射中柱中龍門背都可以出界

拜仁等jump

買

屌你老母

19000打氣聲大撚到

補咁耐做乜

gel!

車仔去啊

今日有錢贏我願意捐錢去無國界醫生🙏🏻🙏🏻🙏🏻

拜10.5s

點解唔係🖕🏻

又收皮 11.5s

知錯 on9平半2全2

柏度護空門

曼差d

森多戰神卡打個和呀！

拜快刷兩隻補飛

想補12.5b都唔得

有無人會買西甲4.5s?

頂實11c我抽1派100！

買咗拜仁係唔係可以去ifc

車都補7玩jj

Lm gchi

Me

屌你老味又爆10.5 s
唔戒賭唔撚得

lm

LM

我

想跳樓了

紐倫堡ng x 侯爾斯卡ng 要了

頂

支持

仲有幾分鐘

補少啦 訓咗地幾耐

慢過我呀婆啲動作

頂唔順好眼訓訓了

On9平 個場踢5分鐘未算 cls 咁都開唔到大

屌啊

2

點解唔12c完？咁你咪夾角

2分鐘

5分鐘 我死仲快

2分呀屌

美職下盤有同路?

我心血好小

普馬半大針

倒數1分鐘

大針日

1-2 拉素

boom

車仔絕殺未

屌

咪撚再lm啦

明尼讓半一

30秒

做咩

12c。real?????

？？？

11

唔好嚇我住

拜仁頂住角細

賓菲加 苦主

見到boom就好驚

12c

完未

Boom 12c

開埋龍門 完

炸佐我半大 屌

Boom

屌....咁都12

笑死 豬蛇 旺撚到

真係比on9平玩lun死

斜恩同你爆左11c

你12c唔係夾角咩 中2注

西瓜希 咁撚樣都唔入

屌你拜狗真係唔刷

好仆街

11.5大難不死 希古恩唔屌你了

屌30秒 12c 仆街

希古恩我屌你老母！

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s🖕🏻

斜恩爆左大家既11.5s

贏番注13.5s 都要豬4k

DDG呢吓神救

GEL爆自己

97:10爆角

豬蛇

ddg送走個前4

豬蛇...點解我買左先同你同路架...

西瓜恩廢到仆街

拜狗唔刷要靠紐記刷

等等先 唔係夾到角咩

紐倫堡贏波停停角

希古恩屌你老母

補時都未完就gel

細波頂到心臟病發

唔係佢錯啦 救得咁靚

燥 屌你老母 比得咁撚靚 射得咁撚柒 屌

唔好提啦屌 我想企豬蛇呢邊 11.5 12.5 都轟左s

最後一條飛
莫迪 鍠 拖連奴穩??

絕殺角

車走盤盤

DDG反應好快

超時爆角

11.5b 係想輸少啲
11.5s大注

痴撚線補7分鐘 屎眼都爆硬啦

我想贏錢啊比我正數一日啊屌你老母

屌你老母啦頭先gel乜閪野呀on9

最後個c係未叫開出都有排拗
肯定嘅係12.5s成功

咪係囉屌

曼聯果隻廢

唔信 馬會實數12角

走盤

無開計唔計

開左先吹

拜狗刷角呀 又想比多仔反cup呀

開左啦 咩冇開

豬蛇都唔係一般黑今曰

報分計左....

gel多幾次咪正數囉

成班賭到盲撚左

華盛頓聯隊

跟左你幾場 真心有料

反水

華盛頓派錢

森多2-2完場 祝福全連登身體健康

以後賭角球2x1 就唔信中唔到

勁

陸軍2:2乜都得

學696 cup埋好無

拜

比拜狗角大害死左

未完

未撚驚過gel

勁到求水

Cls 5分鐘1:1 全場1:1

頭先邊位手足水人買10.5b

半一華盛頓分分偷到雞

邊到

苦主

8c

買角球咪撚同乜柒小星星/乜鳩豬豬同路呀屌你老母

咁樣升盤法除時直接贏埋

美職啲上盤亂開

花仔仲有無水

明尼蘇達聯

西甲角大嗎

完左場?

師兄你買左大？

賭即場買對家執到笑
利申佢地同路人

平半會博明尼蘇達既 半一不了 一和輸晒

追埋11.5點睇

拜狗停停先

洛辛睇緊

紐倫堡 主勝仲有2倍

S唔該

本身都會買下盤
升左更加買

拜狗9c

gun

講緊拜仁？

本身9c,係條底線西反入黎

刷角啦 撚屌拜狗

正

有信心

豬蛇今次又買左咩

9左了

比多2c

跟咗佢10.5b

獌1:0嗰陣買左轟w@6.6

比假希望我 DKLM

11。5b想追數

10.5b 初盤少注咗 祖巴嚟

你買咩單聲好先唔想同路

森多咁都唔入係咪On9架。我阿婆都入啦

11.5s 啊！

有冇人贏多可派

一早有出水

維拉4.5

西甲竟然可以零角

拖連奴要了？

好似好吸引

炒空門

森仔

5個角球WO
難到仆街

莫巴好似話過要

邊隊

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s🖕🏻
安全套11.5s

拜求你冰c

森多利亞

又黎？

冰到一世做拜狗

屌1-1

拜11

拜狗11

紐紋

原來賓特拿出返黎

完全唔意外

有冇人敢要鍠

森多追和一世球迷

2球2c 夠數啦

停角第一步 追和
第二步

拜狗快手刷多1角

安全套係邊隊

大注得？

可能得3c
未買既由得佢喇

有人要莫迪？

屌 出錯水 以為而家10c

same

咁我skip

跟20蚊

賓周加可以CUP嗎

?

死跟

客ng arrrr

買咩好

拜超係咪科超就睇依次

拖定ac好？

邊撚隊叫安全套

好在等到拜11.5s高水補番 打和走人

拜仁10.5s

普馬比多粒半大得唔得

唔係獌車11有人派咩
好想做職乞

我輸哂

好危險

有冇tg link

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s🖕🏻
安全套11.5s
安全套10.5s

邊隊係安全套

拖

紐xx

維拉0c完場？

妞紋堡

莫迪咁抵買 主場讓平半

我估應該係拜仁

屌 豬蛇

維拉仲係零角？

痴線 同路左右 點搞 想補飛走人

3.5好吸引..

平時買角細永遠都買唔到依d好野

夠膽就0角 屌佢老味臭閪

10.5角大？

森仔100%追和

森多追和我戒

又冰角 我想贏錢

等2.5

無人要萬夫莫迪?

贏咁多今曰你

美職半大得唔得

拿 公道d講 得返10分鐘 以岩岩咁既走勢 頂多都係10c完場

我今日仲係負數

有冇開過咁低角既即場

補7min

1.5都有

等1.5

0角完場都有啦

賓菲加都幾廢下

森多追和戎賭

等0.5

屌你條撚樣出反手 早知唔補飛

利記黎

仲未死

瑞假 2c完場

不如now入細

偏偏無買角細呢場波就0c
屌你老母

Gun

有冇超重心

屌 究竟豬閪買左b or s

西甲兩隊都唔撚係踢波

2.5b出來了

買親拜人都輸錢 屌你老母

Priority.hkjc

Email

換你個頭咩 等馬會寄信啦

豬蛇你有邊隊贏

森多入禁區跌低啦

森多快撚D追和呀屌你老母

停左15分鐘c仆街

今個星期出出入入應該有20萬上落

賓12m

做咩冰角呀拜 唔撚洗攻咩而家

拜有角未

停咗64分鐘c仆街

屌你老母屌你老母屌你老母

紐倫堡一分有撚用
仲拖

頭先轟都係90分鐘爆我2c 食屎

因為條撚樣買左10.5 11.5b 再反手話買左s

之後反cup！

我再買10.5s睇你爆幾多次

最近d補時角係咁黎

2.5都出埋

維拉無柒頭！

goal

賓菲加

1:1

其實都唔知佢正定反

本身咩卡

怕閪咩 條豬閪買左10.5b

第日先睇啦 佢n耐先更新一次 把撚

鍠又出咩尻陣呀
冇賓周馬
出bale

想知金升黑要幾多

貪心咗少少

維拉無柒頭一世球迷 繼續妹到完埸

場場試陣

1200囉

維拉個場都大波唔到 點賭

有冇莫迪既手足

屌 撚樣 嚇撚到我補返10.5b 全場無賭過

1分幾多錢

1.68 中撚硬風

咁升金呢 金左沒耐

10ccc

對榜尾

維拉 角2.5b？

10c

森仔ready

轉番高水半一了

屌 9.5s完

你望下個陣

100

爆我10.5s啦屌你

有收息 聽日再戰

轉黎轉去 搞埋D小動作

12m

有補時

？

紐12m

頂左咁耐9.5

3.5b 西甲Jump

係咁咖喇 針得多就唔驚

好撚柒呀拜狗

德甲下盤輪

拖定ac

啱啱買1.74

12m 爽到

森多又針 輸哂

入定唔入

拜仁抵lun成 lead住多仔2分夠膽死係到玩野

10角角膽準備完場

入硬

唉森多

垃圾森多

原來多仔仲有希望

MISS

Ys

miss

唔入

Miss 笑撚死

中柱 慘

炒咗笑撚死

龍都唔中

好似有個巴打買左NG 橙

On9咁都miss

屌 miss

Miss乜鳩

特登

補幾耐

持有10.5s 10.5b表示坐看賽果

a米個主力射手無出

賓12m！

西甲有角未

又12

賓又12m?

不過龍門都捉到

5

92分鐘先補5分鐘 做咩撚

拜仁等錢洗

正 假波

1-2

頭先又補7 食屎

goal 賓cupped

你唔係買角細咩

其實好多樣野都計分 唔一定1200

賓入多球全盤唔該！

補得耐咪食屎

頭先on9平 4分鐘半2全2

拜仁慕尼黑有冇多一

紐12m missed

我個2.5b呀 拜狗

維拉零角

高文單刀唔入！

Jj加 希望穿盤

屌 無賭過

屌你老母紐倫寶12碼唔入？

wtf 睇返原來維拉0c?

拜狗場波好好睇

1。5s

嘩拜咁都唔撚入

黃潛準備刷

維拉入多粒ok?

拜仁單刀miss

仲未爆10.5s

維拉有1.5B 角

Dllm 拜仁單刀咁樣miss

痴撚線

拜笑撚死人

9.5s送角慘死

10。5s 怒gel

買親拜人都輸 唔玩了

依球咁都唔入

莫迪串拖連串鍠先
ac狗都冇心踢歐聯快輸

朗隊goalll

黃潛入未

10.5大 2.5大
12碼唔入都唔變下角

西甲勁 0角 角大黨滅門慘案

有無試過FT 0c

維拉係咪同對家係中間圍緊爐1.5都唔敢買

1-3

有無巴打銀行link 左hkjc 係可以控制到自己

1.3

買1.5b先 試撚下0-1角完場

求tg link

講真，一定係收錢，單刀好撚咁射拜唔想贏

十二碼射失冇角
單刀被撲都冇角
結果就中位數
慣了

特登唔連

對比波圖笑4

賓1:3

全格！

買咗1。5s

小小地 跟 睇下係咪開唔出

控制到就唔會 link 啦

場波好撚假

華盛頓1-0 屌真係r爆頭

亂撚咁買 1.5s

想試下1。5s贏

第一次見74分鐘0角..

我都買左

我都係9買

屌...1C

賓菲加不嬲鍾意逼害半場手足

1.5 b 唔撚信

1cccccccc

冰實

派錢...

方便收錢嘛屌 明明同自己講要平注 一輸就急 一急就大

1.5 s 都買 驗腦未

拜連角都唔識刷

炸

本身撳緊1.5s

屌 炸左

1c FT?

半大得唔得美職

賓周加勁撚到

莫迪10

1-1

Goalllll莫迪

莫迪goaaaaaaalllllll

維拉11

完場前都敢咁講

莫迪1:0 -1半大

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL下盤

萬夫莫迪

今曰豬咗成10k 驗咪驗

依d就叫波多過角啦

屌你莫迪

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

A米10.5b有冇同路

一刷角=入球

睇黎角大了

莫迪好野！

仲要追和埋 88

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b🖕🏻
聖天8.5s🖕🏻
曼聯11.5s🖕🏻
垃圾11.5s
垃圾10.5s
黃潛2.5b

莫迪456洛辛堡啦

1.5s

唔敢睇

2.5s

莫迪秒goal

買唔切莫迪

我竟然唔信莫迪主場

黃潛沉了

A米坐走望嬴 拖連奴主場未嬴過ac

就小小地3.5b試下

ac廢都on9喎

屌 黃潛無撚野呀？

維拉廢到屌你老母降班啦

你無撚野丫買黃潛

Ac作客都未贏過

侯爾斯卡 補埋飛可以點輸
半一下盤

DLLM
1:1之後
2隊開始急攻
頭先2下都差D角屌

俾撚返球我呀屌你老母美職

鍠有出卻奧斯 摩迪 賓馬傷冇得出姐
打華拉食到啦掛

朗隊nba未

刷角等於入波

黃潛俾追和左....

Cup佢老母啦 快啲

爆我no goal

小注姐

食唔到支持無歐聯

真係廢閪黎 好似玩緊逼宮逼走加度素

黃潛真係濕鳩黎

allin左

1c完場唔該

1.5角大開到未

試出心水超有信心系列
Ac米蘭
皇家馬德鐘

1。5s都贏可以收山

AC做咩唔出波蘭神鋒

莫迪被禁屌

上場基達菲贏唔到唔奇 華拉度列降硬班

維拉1:1 1c捐$100

秒goal 半細定律？

也許賭波很難 就難在買親角細都永遠開大 怎麼辦
要角大都難 永遠冰足全場點嗌都無一角

捐都唔好派

2.5b角大jump

Ok

1.5角大捐10蚊

屌你老味咩維拉次次收半格今次半格都無

咪咁 搞到我都想喊

外圍一球球半 馬會一球

唔g 我從來唔買半大

邊場

捐其他會都好撚比馬會

全場1角真係少見

莫迪我永遠唔買細 大波友黎

俾返球我呀美職

幫襯咗1。5s試試佢

蝗

真係好神奇, 睇緊直播, 粒波好多次起底線出波,但係都無角

好恐怖

維拉絕殺佢啦

冇睇緊 但覺得好恐怖

得番2場角 沖個涼一決勝負

輸到個人傻閪咗

分分鐘有多粒入球 都無c

好多犯規

買親角細永遠遇唔到呢啲 好唔開心

維拉真係羅賓漢黎 係咁送分俾下遊波

我都沖個涼先完咗場西甲先

朗隊入未

莫迪半大是夢？

兩隊都唔識推邊線

1。5s好緊張

諗住高水2.5b 點知封左

下??半大左啦囉

1.5B 都要針